[一句講曬]為左捉鬼打first aid 打記者, 割定唔割

唔割, 有鬼連隊友我都打。你班左膠放虎歸山。鬼佬意見有鬼用。
打first aid, 打記者唔係我地兄弟。 你走喇, 我唔想搞大佢 。我地要維持弱勢, 得美國的支持。 人權法九月就來。 我地要堅持多一陣。

打first aid同記者一係on9一係鬼
割